睇世界盃就見到香港人真係好跟風

嗰期狂推冰島，啲人就個個都話撐冰島，根本大部份人連冰島喺邊都未知。

香港人係咁 咩都跟